1. Скачиваем файл `test_data.txt`. Сохраняем файл в той же папке что и скрипт.
2. Для чтения файла используем следующий фрагмент кода:
```
f = open('./text_data.txt')
s = ''.join(f.readlines())  # Наш файл записаный в строку. Эту переменную мы будем использовать дальше.
f.close()
```
3. Найти производителя с наибольшим количеством товаров.
4. Составить словарь в котором отформатирована вся информация по товарам. Пример:
```
{
    ...
    'MITSUBISHI': {
        'MR594335': {
            'name': 'ВТУЛКА ПЕРЕДНЕГО СТАБИЛИЗАТОРА',
            'quantity': 1,
            'price': 93.83
        }
    },
    ...
}
```
5. Написать функции которые будут отфильтровывать эту структуру по номеру модели,
фразе у наименовании, цене, или количеству (не менее чем) и возвращать её же, но
с отфильтроваными данными.  

P.S.: Перед запуском терминал/cmd должен находится в той же папке что и скрипт.
Перейти в другую папку можно командой `cd путь/к/папке`.